\documentclass[12pt,a4paper]{report} 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{positioning}
\usepackage{listofitems} % for \readlist to create arrays
\usetikzlibrary{arrows.meta} % for arrow size
\usepackage[outline]{contour} % glow around text
\contourlength{1.4pt}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{geometry}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{sectsty}
\usepackage{booktabs} % Per migliorare l'aspetto delle tabelle
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{tocloft}

% Imposta i margini del documento 
\geometry{a4paper, top=25mm, left=25mm, right=25mm, bottom=25mm}

% Imposta lo stile del titolo
\titleformat{\section}{\normalfont\Large\bfseries\scshape}{\thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}{\normalfont\normalsize\sffamily\itshape}{\thesubsection}{1em}{}

% Imposta l'intestazione e il piè di pagina 
\pagestyle{fancy} 
\fancyhf{} 
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt} 
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt} 
\fancyfoot[C]{\thepage}
\renewcommand{\cftsecleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}}
\begin{document}

% Frontespizio 
\begin{titlepage} 
\centering 
\vspace*{2cm} 
{\scshape\LARGE Università di Bologna\par} 
\vspace{0.5cm}
{\scshape\Large Intelligenza Artificiale\par} 
\vspace{0.5cm}
{\scshape\large Laurea Magistrale in Informatica\par} 
\vspace{2cm} 
{\huge\bfseries Previsione indice PM10 per affrontare il problema dell'inquinamento nella città di Bologna\par} 
\vspace{2cm} 
{\Large\itshape 
  Federico Borci \\
  0001130010 \\
  federico.borci@studio.unibo.it \par
}
\vspace{0.5cm} 
{\Large\itshape 
  Stefano Staffolani \\
  0001137708 \\
  stefano.staffolani@studio.unibo.it \par
}
\vfill 
\today 
\end{titlepage}

\clearpage

% Indice 
\tableofcontents 
\listoftables
\listoffigures
\thispagestyle{empty}

\clearpage

% Includi i capitoli
\input{tex/chapters/1_Introduzione}
\input{tex/chapters/2_Metodo Proposto}
\input{tex/chapters/3_Risultati Sperimentali}
\input{tex/chapters/4_Discussione e Conclusioni}
\clearpage
% Bibliografia 
\begin{thebibliography}{90}             %crea l'ambiente bibliografia
\rhead[\fancyplain{}{\bfseries \leftmark}]{\fancyplain{}{\bfseries
\thepage}}
\addcontentsline{toc}{section}{Bibliografia} % Inserisci qui le citazioni bibliografiche

\bibitem{gitlabref} Borci Federico, Staffolani Stefano. 
\textit{Repository di Progetto di Intelligenza Artificiale}, 2024
\\\href{https://gitlab.com/edefbo1/a-hi}{https://gitlab.com/edefbo1/a-hi}.

\bibitem{arpae-erg5-eraclito} ARPAE. (2023) ERG5 – Eraclito.\\
  \href{https://dati.arpae.it/dataset/erg5-eraclito}{https://dati.arpae.it/dataset/erg5-eraclito}.

\bibitem{opendata-comune-bologna-centraline-qualita-aria}
  OpenData del Comune di Bologna, Centraline di qualità dell’aria.\\
  \href{https://opendata.comune.bologna.it/explore/dataset/centraline-qualita-aria}{https://opendata.comune.bologna.it/explore/dataset/centraline-qualita-aria}. 

\bibitem{visualkeras}
    Gavrikov Paul, visualkeras.\\
    \href{https://github.com/paulgavrikov/visualkeras}{https://github.com/paulgavrikov/visualkeras}. 

\bibitem{keras}
  Time series forecasting.\\
  \href{https://www.tensorflow.org/tutorials/structured\_data/time\_series}{https://www.tensorflow.org/tutorials/structured\_data/time\_series}. 

\end{thebibliography}
\end{document}
